雖然雪風係達郎條女，但凜子係佢家姐，點解好似無野咁

覺唔覺得達郎有d唔合常理

所以達郎絕望

但達郎完全無理凜子，只係睇雪風d片

家姐遲早比其他人屌架啦 要咩反應

家姐是屬於大家的

達郎點解唔食自家姐

邊套嚟

鍾意凜子多過雪風

對魔忍

唔係H動黎架咩
有劇情架咩

BTW THX 巴打

第3集 家姐屌得一陣就無

不知火

家姐好著女僕裝好J好多

媽媽先正